講真 政府呢一萬蚊係醒俾我地攞嚟抗爭

一萬蚊夠哂買ig1碟+周邊+韓國來回機票包酒店車錢
香港政府真係好體貼

唔拎黎保釋n拿大家姐？
枉n拿仲對大家有情有義...

成皮野夠我儲齊3ver卡 多謝財爺 政府好野!!!!!!!!

有錢飛去睇十二女孩
唔反政府了...

終於可以草齊晒周周小卡+poster

有錢仲認人？

請我去埋韓國ok?
咁我又慳多筆

想拎曬一萬蚊買哂口罩送比權f保命仔

邊到體貼
封我地韓國關擺明想撚狗啦

政府不如直接幫我買曬專輯好過啦

政府津貼我去fs
原諒林鄭了

7婆累到我舊年冇Mama香港現場睇，我呢世都唔原諒7婆。